{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012561",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "윤이네"
    },
    "text": "ファジョン小学校の正門の上に位置するユンイネは、コーヒー、飲み物、パン、玩具類、ゼリー、お菓子などが販売されているお店です。 デソン4ギル60の1階に位置しており、本店はカッアン公園の向かい側にあります。 ユンイネでは様々なメニューが楽しめます。アイスタンフル(ブルーベリー)、シャインマスカット、イチゴはそれぞれ2,500ウォンです。 マカロンは1800ウォンで購入でき、練乳ラテとハムチーズエッグサンドイッチはそれぞれ4500ウォンです。 チーズエッグサンドイッチは4,300ウォンで注文でき、モグモグは1,700ウォンです。ピーチアイスティーは3500ウォンで、パッションフルーツエードは6000ウォンです。 最後にアメリカーノは3,000ウォンで購入できます。 ユンイネでおいしい飲み物とパンをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユンイネはどこに位置していますか？",
            "answer": "ユンイネはファジョン小学校の正門の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユンイネで何が販売されていますか？",
            "answer": "ユンイネではコーヒー、飲み物、パン、玩具類、ゼリー、お菓子などが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ユンイネの本店はどこにありますか？",
            "answer": "ユンイネの本店はカッアン公園の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "ユンイネのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ユンイネのメニューにはアイスタンフル（ブルーベリー）、シャインマスカット、イチゴ、マカロン、練乳ラテ、ハムチーズエッグサンドイッチ、チーズエッグサンドイッチ、モグモグ、ピーチアイスティー、パッションフルーツエード、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アイスタンフル（ブルーベリー）の値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスタンフル（ブルーベリー）は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユンイネで購入できるパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユンイネで購入できるパンは1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズエッグサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズエッグサンドイッチは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチアイスティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユンイネでおいしい飲み物とパンを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ユンイネでおいしい飲み物とパンを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 418
    }
}